男人唔壞 女人唔愛？

其實一直都明男人唔壞女人唔愛呢個真理 但永遠過唔到自己果關 好男仔好女仔永遠都易做受傷既角色 有人傷過就變做下個壞男/女 呢個只會慢慢變成惡性循環 我只希望有人睇完會堅持自己做對的事 只怕得一個人都好 我相信呢個世界上仲有好多好人 如果你地仲未搵到 希望你地可以成為呢個好人 最後祝福各情侶們 幸福

係啊 到時候又會搵好男人埋單

咩叫壞

其實呢句同「唔應該表白」嘅意思一樣
根本無論好定壞都唔一定可以持續咁係埋一齊
即係點樣做都好
都係有機會失敗嘅
當你無辦法接受
你就會搵個理由合理化
嚟去逼自己接受呢個失敗

至於失敗嘅真正原因係咩
其實自己係最清楚
只係唔敢去承認啫

只可惜明知個世界係咁一直變 但我唔想改變自己